黃毓民: 全港記者應該罷工一日抗議新聞自由受嚴重威脅

黃毓民 毓民踩場

全港記者應該罷工一日
抗議新聞自由受嚴重威脅

黑警有福了!

大佬唔好咁癡線啦
記者罷工打死人都冇人報呀屌

毓民你不如去勸保皇黨總辭立會
去勸警察罷工一日啦

黃毓民 毓民踩場 [black]140227[/black] ep567 p2 of 3 全港記者應該罷工一日抗議新聞自由受嚴重威脅

總辭呀笨

2014年2月27日

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

其實ok
揀日冇示威既時候罷
但要有共識

你當黑警唔示威就唔搞鳩市民？見記者罷工仲唔玩盡佢？

呢條共諜成日獻計幫支那解圍

好彩熱普城全部都冇晒政治能量啫

之前係咁叫泛民總辭 真係on撚9
係咪習總教佢㗎

依條撚樣自己連東方份工都唔辭，講閪咩！

黃毓民 毓民踩場 ep1098
泛民應嚴肅考慮總辭

黃毓民 毓民踩場 ep1033
泛民沒有不總辭的理由

黃毓民 毓民踩場 ep1038
泛民若為下一代背水一戰就應總辭

黃毓民 毓民踩場 ep1046
泛民沒有不總辭的理由

點會辭呀

毓民特區：
鄭若驊罔顧法治非首次
敢就唔告黎智英

壹傳媒黎智英前年6月涉嫌刑事恐嚇東方報業集團(下稱「東方」)男記者，案發至今已近兩年，為要討回公道，東方和受害記者先後12度去信要求律政司交代案件進展，惟律政司至今仍然龜縮。東方報業集團旗下《東網》時事評論節目《毓民特區》主持人黃毓民指出，黎智英當日對待東方男記者是「百分之百黑社會式」的刑事恐嚇，是損害採訪自由，人證物證俱在，律政司無道理拖延近兩年仍未作檢控。